Partie 1 : Héros

​

La classe `Hero` permet de créer des objets possédant les propriétés suivantes :

    name : string
    power : number
    life : number
    attack : function
    isAlive : function

​

La méthode `attack` a un paramètre `opponent` (de type `Hero`). Il faut réduire le nombre (`life`) de `opponent` d'autant de dégats (`power`) de l'attaquant.

​

Exemple : Si Joan attaque Leon, cela sera représenté par :

joan.attack(leon)

​

La méthode `isAlive` devrait retourner `true` si le nombre de points de vie du héros est supérieur à zéro et `false` sinon.

​

Crée deux instances de `Hero` et vérifie que les méthodes `attack` et `isAlive` fonctionnent.

​

Partie 2 : Armes

​

Crée une classe `Weapon` avec la propriété suivante :

    name : string

​

Ajoute l'attribut `weapon` (de type `Weapon`) à la classe `Hero` sans modifier le constructeur (ainsi `weapon` n'est pas initialisé).

​

Crée trois classes `HeroAxe`, `HeroSword` et `HeroSpear` qui héritent de `Hero`.

​

Ces trois classes appellent le constructeur de leur parent et initialisent `weapon` avec des instances de la classe `Weapon` dont les noms seront `axe`, `sword` ou `spear` selon le cas.

​

Dans les classes `HeroAxe`, `HeroSword` et `HeroSpear`, redéfinisse la méthode `attack` pour prendre en compte les cas suivants :

    `HeroAxe` : sii le type de `opponent` est `HeroSword`, multiplier `damage` par deux
    `HeroSword` : si le type de `opponent` est `HeroSpear`, multiplier `damage` par deux
    `HeroSpear` : si le type de `opponent` est `HeroAxe`, multiplier `damage` par deux

​

Astuce : utilise le mot-clé `super` pour appeler la méthode `attack` de la classe parente.

​

Crée des instances des trois classes `HeroAxe`, `HeroSword` et `HeroSpear` et vérifie que leurs méthodes `attack` fonctionnent correctement.

​

Partie 3 : Bataille

​

Crée une boucle qui fait que deux instances de sous-classes `Hero` s'affrontent (elles attaquent en même temps).

​

Quand au moins l'une d'entre elles est morte, afficher `{heroName} wins`. Si les deux sont morts, afficher `It's a draw`.

​

Bonus 1 : Les dégâts de l'arme

​

Ajoute une propriété `damage` à la classe `Weapon` et fait en sorte qu'elle soit initialisée par le constructeur.

​

Modifie la méthode `attack` de `Hero` afin que les dégâts soient calculés de la façon suivante : la puissance du héro `power` + les dégâts de l'arme `power`

​

Bonus 2 : Interface graphique

​

Réalise une interface graphique pour l'application (par exemple, avec un choix de héros et d'armes, et un visuel sur les dégâts infligés)
